68

1. 紙棉味很好聞

2. 折折太可愛

3. 不知為何乜都不想理

4. 個腦亂 愁絲繞千百段

掛住我咪出聲囉

你點知我開豬肉檔

屌你老母呀！

惡到呢